［地理題］香港最唔老黎嘅居屋名（答題有圖）

2頁開估

善意打破零回覆

善意打破一回覆

居屋一定係苑尾
你個答案99%咪又係果d睇到自己粒丸都痛既名囉
有乜新意

例如 怡閣苑（宜割丸）

睇錯居酒屋

又比你估到係苑字尾
但係今次唔係食諧音

好啦，見無人想知，唯有開估啦

繼亞視56周年台慶

梁靜茹收到老公七夕快樂蛋糕

原來正苦一早為港人準備左個安詳之地

就係祥和苑啦